Nikon鏡下美麗的菊花

FAIRBURN, Ga. - A metro Atlanta family, comprised of two gay black dads and their kids, are the new face of a Nikon commercial.

Kordale and Kaleb Lewis and their three biological children live in Fairburn, Georgia. Last year, a photo of the two fathers doing their daughters’ hair on Instagram went viral. Kordale and Kaleb say they were surprised how a photo of their normal morning routine could garner such attention.

“In the picture we captioned (that) this is us every day getting up at 5:30 in the morning and getting ready for school. And it was a simple innocent picture,” the couple said. “Next thing you know, it went viral and I’m still amazed today, ‘Why did this picture go viral?’”

Bam